屌 港台facebook live五毛多撚到

睇撚到直接熄左個live comment

講英文會少好多五毛